{
  "Media Gallery": "媒體藝廊",
  "All Files": "所有檔案",
  "Images": "影像",
  "Sounds": "聲音",
  "Drag & Drop Upload": "拖放上傳",
  "Copy URL": "複製 URL",
  "Browse the Gallery": "瀏覽藝廊",
  "Cancel": "取消",
  "OK": "確定",
  "Select": "選擇",
  "You don't have any uploaded files!": "您沒有任何已上傳的檔案！",
  "You don't have any uploaded images!": "您沒有任何已上傳的影像！",
  "You don't have any uploaded sounds!": "您沒有任何已上傳的聲音！",
  "Upload A File": "上傳檔案",
  "Upload An Image": "上傳影像",
  "Upload A Sound": "上傳聲音",
  "Are you sure you want to delete this file? This action is irreversable.": "您確定要刪除此檔案？此動作無法還原。",
  "Stock Files": "庫存檔案",
  "My Uploads": "我的上傳",
  "Not a supported file type": "不是支援的檔案類型",
  "Downloading...": "下載中...",
  "Uploading...": "上傳中...",
  "URL Copied": "URL 已複製",
  "Failed to copy URL": "無法複製 URL",
  "Image URL": "影像 URL",
  "Example": "範例",
  "Change Media": "變更媒體",
  "No Sound": "沒有聲音",
  "No Media": "No Media",
  "Change Link": "Change Link",
  "Pick From Gallery": "Pick From Gallery",
  "Clear Link": "Clear Link",
  "Media URL": "Media URL"
}
